香港小姐FYY對香港腳

對腳正撚到

死毒男

臭你又奶

下一分鐘除鞋

一定焗到好臭，想大大力索

成日露腳趾

個樣好似越黎柒

死港女